FIFA proclub 龍門找隊

有小小比賽經驗
打過VPL決賽/4強 ACL決賽 AL決賽
只打龍, 上年有家事skip左1年
要時間pick up, 會派膠, 輕鬆玩

CC 隊長杯

PSN: goodboy3104
TG: goodboy3104